地盤猛J想轉行做水喉仔但驚用風煤

覺唔覺風煤好危險？

風煤先易用又安全....
最重要風煤最易上手

總係覺得風煤好危險

18歲學緊燒桿 已經識揸燈開料 揸到上手你就會全神貫注

一樣, 一見到嗰兩個樽, 就會行開, 好驚佢會爆

On9有幾難

如果風煤樽由樓梯級逐級跌落唔知會唔會爆？

連登仔標準答案： 其實唔難

咁你之前邊行

水喉用細煤喎(黃罐)
鐵器先多用大樽
PS 鐵器打理

風煤呢

其實風煤同打炮,難聽啲講,老什基本功嚟

跟本你走去問下人已經可以學識點吉野，普通吉野

老什都要用風煤？

留意番,識用開工子其實唔難
清垃圾甩大喉都要用風煤
老總叫到唔通唔做？
有啲質素嘅老什真係可以識幾瓣

咁呢啲有質素嘅老什都係收老什價？咁佢地仆街啦，做爛市

聽聞風煤至少有三種唔同防爆措施，如果真係爆咁真係你黑到死

利申：唔熟

風煤拎黎溶金都得

唔中途放屁就得

上左堂拎左個安全牌先啦
到時你就知點為之安全